【戰後工作】琴日兩單大型抄車事件反映出我地好多野要做

抗爭後真係會忙過抗爭十萬倍，隨便list一list都好多樣野要同時做：

1. 保障自身安全，不要被捕！
2. 喺懸崖邊拯救失意嘅隊友
3. 真假訊息滿天飛，Fact Check所有消息
4. 對抗對方強勢打壓手段、抽後算帳、白色恐怖
5. 繼續調查政府同黑警過往嘅罪行
6. 說服「民意」，文宣組努力
7. 準備選舉事宜、搵人出選、說服身邊嘅人唔好投非民主派
8. 尋求國外支援
9. 思考下一次行動、準備物資
10. 因大部分監管渠道已失效，聯同記者、議員、市民合力監察公權和警察行動
11. 調理好個人身心，休息!!

應該仲有好多野要做未數得晒，所以話香港人真係好攰，我地真係丁點分裂嘅本錢都無，對方係出絕力打壓緊！

另外琴日兩單大型炒車事件Fact Check：

-中國ddos事件：今次未必關中國事、唔係因為ddos導致CloudFlare死機、平時中美一直有互相ddos攻擊對方。

-興民邨搜捕事件：已證實係非法禁錮案件，唔關乎任何示威者事。

明白而家每個人都會神經緊張，消息亂飛，炒車都在所難免，不過令大家提高警覺都係一件好事，一齊注意有無濫捕情況同埋網絡安全！

推

擒日講咗，但一柒咗嘅嘢就冇人理，一係就唔肯面對真相，話cloudflare係講大話，完全唔會反思。所以中伏，俾人煸動真係好容易。

係, 唔理又唔得, 只能講提高警覺同冷靜分析...

你叫人fact check，就會俾人派膠，俾人屌

好攰 但係要加油